有幾多人試過爆機無個性戰隊

90後大部份都玩過隻game 試問有多個真係爆過

爆過啦！
最後隻龜好難打